第一次申請信用卡有咩要注意?

只係用黎玩手機GAME 課下金
唔作買其他野用途.
有冇咩銀行服務岩我

課下金。。。
睇你個換遲早都係忍唔住課幾千蚊果啲
信用卡咁方便

你應該要Set上限 課金好易碌爆